以後街頭抗爭前熟讀地圖

呢個好緊要
尋日係荃灣講街名好多人都唔太清楚
如果要行動得更加好需要事前熟讀地圖
更加好既係文宣組事前出埋圖
文字或現場用口講都會產生好多誤會
全民勇武 以武制暴！

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞

901 和你塞